除左吉野家 支拿喜茶都極多人排隊

飲少杯野都咁難
真係好懷疑聽日依班人會唔會罷工

影大頭相

屌又送錢補血打自己

李圓圓好飲十倍喎

港豬唔係浪得虛名

你點知佢地唔係藍絲？

頻道:
公海:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

新界南分區:

港島西分區:

港島東分區:

港島南分區:

上水分區:

車隊:

唉…所以阿叻屌得啱，有啲人真係唔知抗爭係為啲乜…今日叫口號聽日食藍店

藍屍唔洗飲?
唔好以為個個係黃先得架

唔使懷疑
一定失敗

[求求大家幫我推推］10/11重要活動！！

其實到今日仲有好多不問世事ge港豬

呢啲賤種幾時死
影哂大頭放去藍屍舉報page

垃圾

甴近平

唔好將老豆搵仔啲料寫係銀紙上面
係犯法嫁

喜茶
喜你老母臭西咩

果啲會唔會都係大陸人阿？

Yes sir!

港豬有得飲有得食
得閒去下旅行
生活就滿足

點解咁耐都無暴徒去裝修
呢間擺到明大陸野黎

影大頭

好難講 此終有一半藍 一半黃
黃唔食 藍就去食咁解

Push this

呢班係黃絲係同路人？

藍絲同港豬都有嫁

咪散播失敗主義啦

好似裝修過
但佢全部商場鋪頭

又係你隻垃圾5毛狗

一定唔會

但唔緊要，今次運動連初中都覺醒埋

10年後一定可以

咁多後生仔
最灰係你打生打死 總有班人事不關己

得36％咁小？

呢啲支那舖既之前飲開唔係港豬就係藍絲
黃絲基本上由頭到尾都唔會飲
點解你會覺得黃絲主導既罷買會對佢地有影響？

支那樣

三成人係豬呀！
二百萬人呀！
濕濕碎

所以？

你放大張相望下

唔係呀叔呀嬸就大陸閪樣

港豬OL

呢班點睇都說服唔到係黃啦

你唔去黃店影返張排隊相話返多人撐？

呢班仆街真係冇撚用

唔好諗個每個後生都係黃
都有唔少係藍到仆街

點解假設佢地係黃？仲有藍屍，港豬，同埋支那人，上次去k11 musea都大把自由行去買

睇埋今年投票率先講啦

雨傘既衝擊同今次反送中衝擊差幾遠？

哩班一睇就知唔係同路人黎啦

右邊黑衫重注身家内地人

飲埋啲垃圾添加劑

推

乜撚野係泛黃
漏尿底褲呀
我投票都係投俾本土派
同泛民無關係
亦都唔會自稱黃絲

Answer: 唔會罷

十幾歲果啲
差唔多有一半係新移民
點會唔支持藍店

唔好意思 可唔可以幫手分享張海報 🙇🏻‍♀️
黃色經濟圈！Whatsgap 黃店貼紙認證已有實體 大家要認住佢

使乜懷疑一定唔會

飲嘢都罷唔到紅店真係不知所謂
你話搭車、買日用品個啲避唔到都仲有得兜
但係飲品鋪真係好多黃店任你揀，飲到肥到食隻豬咁都未飲哂
爭氣啲
仲要喜茶又唔係平，咁撚貴我去黃店飲一杯差唔多既嘢頂盡未40蚊

Push

想多啲人參與罷工？

小妹發現facebook好少行動文宣流通
同埋好少係街收到airdrop既文宣

要記住嚟場革命唔係淨係屬於連登仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係唔同post下面瘋狂洗版行動文宣同發夢注意事項post
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人

零成本 你唔係唔做呀嘛

成日得個講字，香港人就係冇吉s

呢度有一半都係大陸樣

到底喜茶同反共有咩抵觸

ARE U SERIOUS?

今時今日企得喺嗰度排隊都唔會係自己人啦 嬲都冇用

一撚早話四色分類 咩藍罷買係垃圾
你唔買大把人買 間鋪爆左咪一蚊都賺唔到

幫襯得閪茶實係藍屍

以後再幫襯支那餐飲公司就影大頭
佢地都係只係一班屈服強權底下既人

其實好難飲。 上次飲完肚痛冇第二次

呢班順民 到佢地比人棍毆 食煙就會醒

沉默的五百萬豬

其實豬好聰明，呢班人連豬都不如

罷食真係笑話
仲叫人唔好裝修
咁樣點打經濟戰啊
直接裝佢老母修啦

有朋友今日問我點做選民

支那人排多

飲物鳩 咁難飲

化學水都咁多人飲

理性咁諗 就咁睇係唔知佢藍定黃 可能排親全部都係藍 咁你點可能叫到呢班人罷飲

利申： 冇飲

支持

成班垃圾飲埋啲支那chemical
我地打生打死
佢地就送錢養支那人！

暴你老母徒

以後真係要大頭

36%同小有咩關係

喜茶係國企定民企先？

國企係共產黨

成班仆街臭閪含家剷

大部份係支那人嚟架，特別係共青團嗰班。

唔罷咪唔罷 關你撚事

其實見到咁既情況係咪應該大聲講
而家啲人質數係咪低到連元素表水都飲得落

呢個場主力做大陸人生意

支持影大頭

啲大陸佬真係冇撚用，係大陸已經飲喜茶，落到黎香港仲係飲喜茶

一睇就知係港豬啦

好多後生仔女，反而少中年老人家飲

俾d骨氣啦你班仆街
對唔對得住受傷甚至犧牲手足?
近類形飲品無選擇?
黃色經濟圈一間都無係你左近?

有心嘅話，呢d就唔係藉口

大陸只有假民企

啲人日日照搭包庇殺人犯嘅黨鐵
抗爭？

琴日連元朗間元氣都有人等位

屌

睇黎你有份飲

係咪大陸西我呢排經過親cwb嗰兩間都冇人
係咪多返大陸西落黎先多人咋

咩啊 沙田喜茶開都唔開喎
其實好多大陸人黎香港都會飲架 我唔知點解

所以話裝修先得
唔裝既話都係會有人買野

放大張相黎睇 d光頭呀叔 梳個屎塔頭顴骨高過湖南佬嗰幾件擺明大陸人黎

呢個世界有港豬同藍屍既…

一次都未買過黎飲

港豬醒下啦屌

其實唔好低估藍同港豬既人數，只係大部分連仔黃姐公司大把港豬不問世事

有啲位局住搭黨鐵 我自己無辦法就用廢老卡

飲杯野都要影人大頭你冇野呀？下次邊條仆街影我飲茶茶就張佢部手機五馬分屍

唔好自已呃自已啦

又捉一隻

明明2百萬人出黎都做到，反而罷食藍店就做唔到

冇骨氣成班港豬

笑到氣咳

琴晚去完集會
返嚟屋企見到
大把人年青人喺度打籃球
踢波

活喺平行世界裏面

呢幾件你同我講係香港人
呢種柒味支狗獨有
成身名牌gucci鞋yeezy鞋女人袋
大面餅顴骨高
最緊要有幾多香港男仔咁高咁大隻

張圖一句講晒咪不問世事嘅港豬囉偽中立囉偽黃囉屌你老母偽黃先係最撚可恥架連最低成本嘅罷食都做唔撚到

不嬲有潛在五百萬隻不明物體

呢個時候先拎黎講

咁驚罷工

大把港豬
嗌完口號都係飲

罷元氣都冇人理你喇，今晚早D排隊拎籌呀！你估連登真係香港主流民意呀？

我記得李圓圓好似全部都黑糖 但我唔鍾意黑糖

你隻支那畜畀人五馬分屍就有份

m 記都日日好多人呀

事實係依班人好多係香港做野定居
拎埋身份證有選舉權

818 維園行到時代廣塲，已經排隊買喜茶啦，使等到第日？

大陸狗飲姐

你都係想曲線笑鳩港男矮啫

鳩品360啲生意仲好左，收錢收到冇停手添啦
冇骨氣嘅香港人

咁當係香港人咩
唔通支那種會罷食

喜茶都唔裝修對唔住自己

真，我細個好多新移民同學畢業後入埋黑社會

留名等睇有連登友話喜茶係同路人唔好搞佢

所以點解要裝修唔係罷食
你罷食永遠都有班撚樣繼續幫襯

上次行街先見到黑衫帶口罩嘅買喜茶

但係你搞革命，又係要靠呢班人架喎，冇辦法。

吠多幾聲

沙田嗰間執撚左, 大家要多宣傳

籃絲鍾意食地溝油，唔通又阻止佢？
黃店又唔做佢哋生意，佢哋都要食㗎？

其實有無代替品，kfc好似都唔得，不過少人講

香港600萬成年人有約100萬人過往投藍票, 同埋200萬人咁既時勢都無登記做選民

唔明點解大家覺得700萬人100%黃

之前經過k11間喜茶 唔多人排隊
排嗰啲都係講普通話

push

喜茶都冇出賣我哋，唔好裝修佢，邊個裝修喜茶邊個就係鬼呀！

加返個先

咪就係
我公司老細黃，但反而班後生既大學畢業極藍
日日屌鳩示威者搞事

我朋天lunch喺何文田吉野家

影相

畀大家睇下有幾多公開大學生

不知名細鋪未必

當做起左會吸引d黨員投資入股

無架，我叫過好多身邊人唔好再搭狗鐵，「我搭巴士會暈」，「企巴士會攰」

指意佢地可以點

想入票站打卡post ig？

大陸人去泰國都要食中國菜啦

仲有一批係港豬到爆，不理世事

你計多左
無登記個200萬成年人肯定唔黃啦

你影大頭，一定私了你

痴撚線 乜撚野都裝修咪咁偏激啦得唔得呀
乜唔係有晒共識黑裝修 藍罷食咩？
佢支那公司啫 但佢冇聲都冇出過喎咁又要裝修？咁裝到幾時？香港大撚把支那公司 你屋企用緊既好多野都係made in China 係咪要打爛晒佢？
見到大陸野就裝修只會令好多淺黃覺得我地班後生好撚偏激 本質上已經同個班見到後生就發癲既黑警冇分別
做好自己咪得囉 至少我身邊好多6月前會去大陸飲喜茶既港女fd都冇再上去冇再飲喜茶啦 話身邊好多港豬叫完照飲既 都唔知你地識埋啲咩人

依家就真係有紅衛兵feel

銅鑼灣嗰間長期都冇乜人

泛黃
包埋本土派
支持依個運動既都可以概括成黃絲

其實放個喇叭話有老鼠就夠

佢有佢幫襯，我地有我地做，反正買得一定係對家人

點解覺得佢地係黃？
香港咁多藍絲同大陸人

四十蚊一杯野 我會飲Starbucks

一定要啦，支那公司死出去

飲其實無問題
但希望呢班人入面唔好有人自稱「黃」
你配唔起呢個字

喜茶都飲真係痴撚線

依班係敵人黎 如果作地比火魔法燒親都係好事

飲賞茶啦屌

K11 搵錯租戶

好多大陸佬禍

啲人個樣咁大陸閪
musea都好多支那行

推呢個

五毛你又出嚟開工

好懷疑聽日依班人會唔會罷工

唔好玩啦你太睇得起香港人
大把後生仔女仲喺度ocamp 船p 落club

香港人搞革命得淡笑

條友真係唔識.jpg

講得好

咪撚用啲空泛嘅身份騎劫我
本民前用藍色嘅，邊撚度黃？
「依個運動」我主張香港獨立
你呢？

一次都冇飲過

元朗人算係咁，尋晚閪茶得返小貓三四隻

啲黑糖珍珠好撚正 濃味又有咬口

我真係唔明連登仔係咪天真到以為全香港後生嘅人都黃絲

大撚把富貴仔女深藍

本民前個顏色藍姐
咁個政治光譜上佢係極黃咁解
如果你問我個人意見，真係引發到我反思自己

係「依個運動」
主張五大訴求，
單純係依個運動，我認為爭取到5大訴求我會當個運動已經贏左
但我非常支持香港獨立，獨立係唯一出路令香港更好

11.11@7:00AM
揀定角色！全民打機！

你理得人者

香港人係抵死

唔同你意見就要影人大頭
仲學人講咩民主自由

共產黨快D黎啦

人地飲乜食乜又要關你事，又唔係個個都係黃

快撚D一國一制

好多港豬，佢地覺得快樂抗爭，唔洗咁有原則，
美心又唔係錯晒，伍阿婆股份又唔佔多o
仲會覺得示威者做過火......點解要破壞

全部一一都比我屌柒，甚至絕交我
「班細路打緊仗啊，依場係戰鬥/戰爭，佢地食子彈食tg，盡力為香港未來爭取，點解你唔為班細路仔做少少野？為犧牲既人食少一餐（藍店）都唔得？

今日美心3%你容忍，咁未同之前一樣溫水煮蛙
咁5% 10% 20% 40% 49%，你班人都會話都未到 51%，唔代表佢地都唔算出賣港人，唔好再比藉口自己啊，有時立場比是非重要啊，而且是非沒百分比架o」

狗改不了食屎

未必一定係藍屍 但一定好多港豬

Show bkle user

P牌想推但推唔郁

美國陣線要人呀!!! 有冇識人呀??

應該係一堆藍絲加港豬

本民前講到明專登用藍色就係唔想俾所謂嘅「黃絲」騎劫
絕大多數自稱黃絲嘅人都反對獨立

睇佢地d濕鳩衣著似大陸人wor

叫做豬嘅
唔洗當係人
根本未開化
可憐低等哺乳動物

我諗你有d誤會
200萬反修例
唔代表佢地就係黃
唔代表佢地要反藍店

所以做到反埋藍店
其實人數未必有咁多

利申:成日飲黃店珍珠奶茶

屎水茶

最左邊似香港人wor，毒撚樣

過份咗
利申唔飲屎茶

Mos burger + KFC

呢堆真係賤種黎

香港人抗爭唔係咁小氣既
吊頸都要抖下氣
如果唔係就好似日本學運咁架啦

真係好撚垃圾

好唔明點解嚟香港都要飲大陸嘢
等於你去旅行食香港茶餐廳
真係好低能

一定唔會

唔係度度都咁多巴士小巴 有時真係焗住搭

班港豬 藍絲真係好仆街

飲元素表飲撚到壞腦

好耐無飲過 經過都無飲過

K11 就去kiki麵飲啦

飲過一個鮮奶綠茶（加奶版） 茶香奶味重
好耐冇飲過咁好飲既手搖
又黃又好飲

咪撚做到義和團咁啦

想睇

黃店中手搖no.1

喜茶留比豬飲啦

吉野家難食先唔食啫
喜茶 茶狼咁正, 好難唔飲wor

Show Blocked User - 一鋪過

咁又唔係100%黃既
圖中既打扮好多都係大陸妹打扮,唔出奇

以前係大陸飲過 又貴又難飲

唉
華星都仲有人排隊

港豬

元素表

唉 成班死港豬

藍店都算 有啲地方真係好難搵黃
紅店喜茶都飲都係仆街

d珍珠，勁。好。味！

同意，大陸人，藍c

裝修下間舖，有冇屎系蟲系魔法師？

放心啦 唔會有

Zoom 入去睇，好多都大陸樣 or 大陸雞衣著

幫襯邊個又要問準你呀？極權癈物

皇茶D芝士奶蓋都一樣咁厚咁好味，洗鬼飲閪茶咩

改吓口啦好心
仲成日內地內地。。。
你自己聽到唔覺得嘔心㗎咩

有次係希慎喜茶忍唔撚住大叫
係唔撚係香港人黎架仲飲喜茶！
屌你老母嬲撚到震

可能全部都係藍絲加大陸人呢
佢地話要幫襯紅藍店呀嘛

所以咩藍罷食 , 唔好咁天真啦 , 港豬去到無得食先至會諗另一間

喜茶咁好飲，好難唔飲架喎

港豬 :

屌有無腦

大大聲叫嚇尻佢地啦

數學奇才，幾時返大彎曲教書

藍屍廢老點會飲呢啲on9野

二百萬三罷頻道
頻道
Group List

11.11 早上七點 和你周圍塞

習曱甴

11.11 早上七點

831

一早講過,
山竹香港人都照返工
只有被罷,沒有罷工
你話當中無黃絲?
我真係拎條正氣,同你地你打賭都夠彊

圓圓小姐都好好飲

啱呀文革咁款 想輸可以試下

元氣仲好味啦

屎茶

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母

【黎明行動】
雙十一．周圍塞

頻道:

公海:

呢個真,
正如咩高級餐龐
藍絲阿叔,邊會幫襯

sir

其實更多係無出聲, 咁點解要幫襯講明係藍店呢?

仲有坐電車都縑熱

Agger!!

嬲係嬲咗咩呀
嬲在下有一班年輕人後生仔
佢哋竟然會去飲喜茶上淘寶

大部分支那畜嚟

咁照咁講
香港其實得60%(投票率)*35%(親共得票)
=21%藍
所以佢地生意實跌，藍色經濟圈一定失敗
(Btw 我寫咗個選舉資料庫，即使係首投族都冇即極參與投票。呢個問題確實要諗下點解

唔好意思 可唔可以幫手分享張海報 🙇🏻‍♀️
黃色經濟圈！Whatsgap 黃店貼紙認證已有實體 大家要認住佢

門店:

第一屆攝影比賽

港豬排隊入集中營啦

所以已經唔講

閪茶都好飲？？

其實喜茶真係好撚肥，乜鳩都加芝士
又唔係好飲又貴，$40-50蚊杯，正正經經買杯鮮榨菓汁算啦

其實有冇黃店嘅芝士奶蓋有喜茶同茶狼咁好飲?
有嘅我唔介意幫襯

真心唔明戒喜茶有幾難

為左個芝士奶蓋去妥協

係咪尖沙嘴附近嗰間 其實可能好多係大陸遊客

唔肯定相中既後生仔係港豬定係藍屍定係大陸閪 先唔理班人 有必要處理一下閪茶

唉屌點解咁鳩唔爭氣

咁你都幾撚閪垃圾

一定要行埋去影大頭相大叫支持佢地愛國愛黨

痴線

其實有咩好飲？
利申貢茶我都唔飲
如果要飲奶茶我會搵間出名奶茶既茶記/餐廳飲

邊有香港女仔咁樣著衫。。。再睇埋佢個對鞋

隔住個mon都聽到佢啲普通話

其實都2020年啦
你唔係以為佢地飲珍珠奶茶下話
利申淨係飲水

蝗味濃

咪飲啦又貴又唔健康

你個60%支持係用2016年嗰個數據
我咪跟返你
你要用九龍西補選做例子，但係我想講建制贏嘅原因係反建制嘅人唔肯投票
根本用投票數據分析係唔準

俾埋深水埗同尚德個data你
睇完再同我傾

真心唔識有咩飲
真心以為仲係化學水年代
And?

華人種就係無利益都唔會團結

maybe they are mainland Chinese

所以唔好問勇武點解咁灰

Diu

你夠膽影先算啦

依班人唔會
但香港人會

建生邨食完TG後由藍變黃嘅，不如引狗入藍絲集中地TG放題？

真係屌佢都廢閪事

港豬同毛漢都係咁上下，未燒到埋身會貪圖安逸，唔識得反抗。到中招已經太遲。

我覆佢一個滴汗emoji
佢覆我：gg
之後block埋咗佢

所有野同都大陸有關 ，原材料 係大陸入 計唔計

呢度係新k11? 嗰邊普遍都多支那人同遊客

講到後生就冇藍咁

大把偽人都係啦

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
唔係罷工 係搞9交通
交通死迫住罷

呢間垃圾難飲過 都唔知點解咁多垃圾港豬去飲

其實有咩咁好飲
咁唔健康 又唔係平仲要慢慢排隊買

右手邊黑色衫紅色字嗰條支那狗好撚樣衰

為左可以有話題, 影相
個個都傾緊喜茶, 我冇飲過冇得搭咀

未經過過 想飲

打撚爆你部機

中資罷買呀

屌真係平衡時空

裝修m記

呢啲咪垃圾囉

人地飲咩關你撚事

今日元氣都勁多人排

無撚得救

元氣晚市咪又係等位

唔比排果d係藍屍,大陸閪？一定係手足？
係到放負，咁不如去藍屍group屌柒佢地lo我地可以食爆黃店，就唔比對家食爆藍店？做好自己咪得，成鳩日係到放負

呢班人真係好撚羞家

成50蚊杯 港豬真有米

一早就要啦

要開24同埋有$25餐先可取代

好多大陸人排嫁

Twitter:
文小辉@b4j1U3gNnXCZ6mN 26 Jan 2018
大陆的洗脑运动从小学一直洗到大学毕业，洗完了整个青春，就算个别清醒过来也是三十岁以后的事了，那时候工作家庭压力早已让人失去反抗的精神意志了，这也是大陆社会长久稳定不乱的一个重要原因。

影相擺上嚟

沙田個間死咗啦